今日見到個小朋友棟9咗佢啊公買隻apple watch lte比佢

去圖

真係痴線。死肥仔番學帶Apple Watch LTE嚟做乜
番學比帶咩？
雖然係3388+388
老人家留番D錢比自己飲下茶啦

Studio A d sales 真係垃9圾。為咗業績竟然賣比明知用唔L著嘅死肥仔

唔好同我講係蝗，老同嫰都係講流利廣東話

⋯

人地有錢買得罪你？

關你鬼事咩

人地幾億身家又同你講咩
香港啲廢老先有錢

錯曬
同身家幾多冇關
縱容小朋友只會係負面後果

細細個就送Apple watch比佢
一到18咪要送林寶?

一隻Apple watch叫縱
如果人地有錢
係人地眼中個隻根本只係當玩具
當然無錢係另計

咪臭係
小學帶乜春apple watch呀
睇佢個肥閪身型都唔慌係做運動用啦

咁又有咩問題？

佢又唔係拎綜擾去買隻錶

人地買隻rolex 都唔止個幾千蚊啦

唔係幾多錢 錢從何來嘅問題
比著係你 你會唔會比你個讀緊小學嘅仔帶住隻Apple watch
佢慢慢就會覺得有貴野玩係理所當然
價值觀出問題

個細佬咁既裝身都唔慌係咩大戶人家

小學要隻Apple watch ?
可能小朋友心臟有事 需要長時期check 住心跳掛

關你撚事咩死窮撚樓主
平平地買隻錶都比樓豬影

人地買隻apple watch係好普通既事
同你買lego一樣架咋

平平地fitbit都得 仲可以連線家長隨時知佢心跳

連登真係好多人係窮撚思想

可能人地好有錢呢
對佢地黎講普通玩具黎
唔好睇人著衫普通打低下工就以為無錢
好多清潔工姨姨有幾層樓收租

咁撚細個戴apple watch托柒咩

睇多廣告多嘛，Fitbit 幾何賣告白

樓主係咪唔夠錢買apple watch
叫媽媽加你零用錢啦

阿爺想買隻apple watch俾個孫仔威下都唔得
大把小朋友有iPhone啦，買隻Apple watch有幾奇

月經post

老人家買件玩具比個孫 氹下佢開心 都要比你批鬥？

你有你窮養窮思想
人地有人地富養
何水不犯井水
強行將自己套思想套入人地到 然後上黎批鬥？

肥仔買左可以：
1）不時提醒要做運動，每日都有個運動量counter鼓勵錶主郁多啲，
2）肥仔心臟好易出事，家長可以remote 監察小朋友心吹正唔正常，
3）隨時可以打電話比個肥仔睇下佢做緊咩，
4）小朋友三分鐘熱度多，好快就玩嫌隻錶，可以比番老人家戴

求其都諗到咁多好處啦

有乜問題，小朋友買iphonex比你見到你係咪要登報紙？

又唔一定係小朋友

如果個呀公係比人水又真係幾慘
不過可能有層樓收租呢
太寵佢呢樣就真不過我地管得幾多
佢屋企人先係日日對住佢個個
個sales冇理由叫佢唔好買嫁喎 人地經理可能係隔離望住 自己又要跑數

諗起細個叫阿嫲買本快樂龍都俾老豆老母狂鬧
佢地話唔係有冇錢問題 係唔應該駛老人家錢

做生意唔為業績唔通你養？

你知幾多? 唔比係生日禮物/承認左考得好就買之類
人地要買比個孫關你乜事
就算肥仔係水佢呀公 屌佢既都應該係佢屋企人
幾時輪到你？

咁想幫呀公抱不平 唔當面屌個肥仔屌個sales
縮上黎連登玩公審

癡撚線 呢到連登呀 翻巴打絲打fb babycondom啦 傻鳩
一個二個當呢到 八婆論呀？

啱啱隔離po先見有18 20歳屋企送層樓喎

屌你仲係唔撚明
如果你有錢 我話𨳊知你買三百隻apple watch
但係依家個問題係如果個𡃁仔想要咩就有咩 到大個就會縱壞晒 當佢得唔到就會不擇手段
成日見到啲仔打個老豆問佢攞錢就係呢啲

樓主得閒行多d街

未畢業有千萬樓已經成日見
見過有大6𡃁仔，10歲左右，拎住一疊一千蚊自己買玩具，仲要俾錢時掉出去自己唔識數
小學生買iphoneX又見過

唔好睇人衣著，正常真有錢佬係睇唔出，見過底衫拖鞋黑咭佬(蝗除外，係調轉)

只可以話貧富懸殊，真有錢佬普通一日嘅洗費比普通人一個月揾嘅更多

最多係睇家教問題，多數都係鐘意咩就買啦，因爲錢唔係問題
但都識係有家教超嚴，上落車要講唔該XX叔叔，88XX叔叔，工人全部要有稱呼，唔講屌到仆街

咪係 人地有錢 有幾出奇

無錢買aw俾小朋友就唔好生啦 窮人生仔正仆街

無聊po

關你撚事咩
人地讀書叻 屋企人獎勵佢唔得咖？
唔知頭唔知路就影鳩人開post
多舊魚

看圖作文?

300蚊既價
對你同對佢可能好唔同
再講 你又知買apple watch個真實原因?

痴撚線 樓主未見過世面
小朋友帶apple watch有乜問題
好多小學生都用緊iphone啦

有錢就係咁
正如十幾年前 有d同學永遠有十幾部暴龍機 , 戰隊機械人合體
仲可以返學周街派

小學生返學好多都唔比帶電話嫁啦.

當你apple watch可以當埋電話用.

你返學電話都要鎖落個死人膠盒度.

老師轉個頭打俾家長, 會話唔建議小朋友帶d咁貴嘅錶返學校.

咁隻錶到頭來weekend先用?

你個腦有問題
你覺得當人地想得到一樣野 就只係會選擇行偏門？

樓主浸窮酸味出晒黎

幾十億身家送林寶慶祝生日都唔出奇

買咩都要你管？？？

暴龍機 一百幾十蚊一部.

而家係幾千蚊, 買隻小朋友無用嘅錶比佢.

你有冇見過6年班小朋友帶幾千蚊隻sekio返學.

講真. $500 隻casio算啦.

唔知頭唔知路就影人地放上網批評人真係好咩

幾十萬一隻pp 好有用? 幾千蚊隻seiko睇唔到時間?

有錢買 你理得人?

重點係 呢啲一定唔係啲大有錢家庭 係既話唔使阿公出黎比錢買比個細路

反而似個啲中產階級 老友記有啲閒錢買下野比孫仔
屌 你依家就比隻三千幾既錶 就預左要縱佢一世
最怕十八歲時 你買唔起波子比佢

Btw 尋日搭巴士都撞到對又係縱撚到癲既爺孫
一歲人仔 就自己係巴士入面跑
阿爺由得佢起企個位度發脾氣
個細路仲企起身想爬走

一定係平時都無乜人教
Weekend幫手湊孫既 又唔敢教
一歲仔就咁惡 點得大？

點解我要酸?

個死肥仔賤肉橫生個背影好撚乞人憎

你知唔知乜叫窮酸味

on撚9 個肥仔返到學校
d女見到隻錶即刻濕晒
排住隊送隻豬比肥仔食
你話抵唔抵
更何況個阿公係冇錢既
你點氹都唔會生到舊錢出黎架啦

而連登仔廿幾三十歲人
仲係青頭打飛機渡日
連人地買隻applewatch都葡萄
以自己d窮人思想量度人地
成日開啲咩窮人生仔正仆街嘅膠post
真係好可悲

利伸：肥仔

你都好搞笑下
你啲論點全部都係自己假設完就當真

呢個post完全見識到d死窮鬼有幾酸
好心窮人唔好生仔啦，搞到社會成浸酸臭味

關你撚事咩
人地呀l阿公可能當碎銀咋on99

真係好噁心

同埋其實你點知人地有無用
人地想個仔出街唔帶電話做運動都聯絡到佢唔得既？

其實係紅眼症發作

同意，但如果佢係十億身家孫仔/將會係XX家族集團繼承人，生到再多賤肉你都想做佢啦

肥到成個毛澤東個孫咁

無錯
話人地好幸福無問題

不過樓主d心態真係好窮酸

人地錢多關鳩樓豬你撚事咩

每個年代都有唔同既幸福啦
我地果陣咪又係十幾部暴龍機，game boy帶

尋日睇住個小學四年級女仔出8plus

佢仲同個sales講:「我個target係iPhone X架
但係媽咪話太貴 我將就下先揀8plus咋haha」

屌你而家發生咩事 將就下

我覺得太細就接觸太多電子野唔好
但樓主講乜鳩留返啲錢飲茶就分明係酸啦

係唔應該
不過縱唔縱係人地家事
唔好幫人教仔

痴哂線，唉

個肥仔先係死罪
你諗下如果係一個好可愛既小妹妹
同佢公公一齊去買錶
之後幫小妹妹戴隻錶 小妹妹用個好天真既眼神望住公公 問佢 靚唔靚呀
成個畫面直頭可以用黎做apple廣告啦

宜家?
屌 淨係睇個背隻 個腦已經浮左無數個畫面
平時係屋企發爛要食薯片 要食炸雞 點公公去掃地 幫手抹身
要買野果陣就扮撚曬乖仔
買完隻錶黎轉頭放上carousell套現
所以都唔關樓豬寒唔寒酸事 係個肥仔

人地可能大把錢, 有樓收租. .......

都幾慘其實

我係講緊樓主...
窮真係原罪
I KNOW THAT FEEL

買隻錶俾細路都要俾人放上連登批鬥
三千蚊有幾貴呀
你話佢戴隻勞返學就可能over咗

俾得起錢都要俾人屌
又唔係話個小朋友發脾氣要買
人地老豆/阿公有錢 送禮物俾小朋友都要你管

人地有錢買關你咩事，你細個叫屋企人買數碼暴龍機，其他人咪又係咁諗

樓主真係八婆格

識得好多有錢仔都係好慳/老豆老母唔會縱佢

樓主開親post都係酸鳩人
好撚可悲

以前賣到成萬蚊一隻
呢隻幾千蚊內有交易唔算好過份
就好似一部ps4連game都過左呢個數

佢寵個孫關你撚事咩

我覺得第一件事係起左樓主底先

死肥仔:我唔係棟鳩啊爺買macbook/imac 已經好比面

見而家試𡃁仔真係好幸福 小學生已經用緊iphone
我當年小學電話都無得用 第一部電話中三先有仲要係3210個類機(個陣已經有smart phone)

關你撚事咩

算啦 死肥仔不嬲都係黑人憎啲

apple watch有咩玩

小朋友買黎做乜

無啦啦影埋人地上連登 有錢得罪你咩

關你撚事！買嘢都比你影！

關你撚事

可能呀爺想送比個孫呢
真係唔關你事

減肥
可唔可以出貓
利申從來唔帶 smart watch, 普通錶係最好

Apple watch係勝在多功能
普通錶真係為睇時間

⼁

apple watch 啫...
單靠幅圖好難知事實全部
咁都要影相批鬥

關你撚事 依家你幫人教仔咩？

人地一出世就有層棲啦
少見多怪

睇你點睇 鐘意機械錶係因為收藏價值

個肥仔咁撚肥買個apple watch check住佢心跳正唔正常

送隻Apple Watch就睇唔過眼
咁你見到留返層樓俾個孫個啲點算？

細個好鍾意呃朋友同我換玩具
專登拎啲cheap野呃佢好貴，同佢換啲貴玩具返黎
個陣識到呢啲friend咪幾好 可以成隻apple watch都換到返黎
一句講到尾 咁細個畀啲咁貴嘅野佢
好易會唔見

上連登 勿認真

之前做小學，幾乎小學生個個都有隻呢d野，類似以前baby G，G Shock的地位咁

屌人哋有錢關你撚事咩

完全無人講條死肥仔手多多隔撚住個counter都向住個女sales個胸掹個staff牌
屌你老尾咁撚無家教嘅行為擺撚到明係屋企成日縱鳩佢啦
個呀公身家有幾多錢我唔撚知
但個呀公買錶比佢就一定係縱鳩佢而買
睇個死肥仔咁撚樣都肯撚定唔係咩大戶人家啦

咁多正評

雖然係無用 不過如果真係無錢就唔會買啦

無聊到你

可能係個肥仔用零用錢同呀公一齊買比佢呀爸呢
邊個知

我f3 老豆已經主動送隻金鋼勞我戴啦，所以apple watch 咁平有咩問題？

放心
學校老師見到會話俾家長知

利申：家長

咁人地到18真係送林寶咁又點 呢個世界係有人一岀世就唔洗休 永遠都係活在comfort zone 永遠唔洗受苦 享受生活
咁當然 窮撚唔會明白

係，同埋關你撚事

你唔好拎你d 死窮撚價值觀黎評論人啦
你嘅價值觀對佢黎講係0價值

我係鐘意扮眾人皆醉 吹咩

關你撚事咩垃圾抄登仔

窮人思想，一定要盲反！
屌死樓主

世上無野邪惡得過窮人思想，樓主快啲走

我唔食嘢一日，你買俾我啦

我中四想要部nokia禁制電話都要連續幾次100分先有，公平咩，屌你老母

可能佢每次都100分呢

或者人哋好有錢呢 你點知啫

其實係幾慘
去到廿幾歲先發覺自己屋企人教落果套係窮酸價值觀
仲要一路自我感覺良好
自以為好有家教

你自己想要Apple watch 吧？

當你係有錢人 根本唔會諗咩價值觀
對佢哋嚟講 只係買隻錶比自己個小朋友
只係你哋覺得好似好大件事咁
窮人同有錢人 係兩個世界㗎

屌你咩，我就係相入面個肥仔
阿爺成日話我就黎升中學叫我開始戴錶
叫我喺佢果箱咩 ap pp 江詩丹頓度拎幾隻戴
我見 d款咁老土先叫阿爺求奇買隻電子玩具膠錶咋
咁都要影我相

窮撚思想
做你個仔就慘囉

感覺到樓主好酸

唔得咩？
隔離po新聞，有幾果班送層樓比仔女添

好提子
番工都唔捨得買

見過有幼稚園小朋友帶返學

利申做幼稚園

到18歲送林寶有咩問題

見到呢個 post 好多窮撚 幾千蚊野講到係奢侈品咁

個細路可能考到第一呢

唔同李嘉誠送棟樓俾個孫又可以話縱壞佢咩

講咪講囉 唔洗影人掛

佢自己窮就唔比人買

如果係妹妹仔個標題就會改做 [呢對爺孫感情真係好 ]

淨係知成件事嘅皮毛就放上黎公審

唔關個呀叔有無錢事

買隻錶唔偷唔搶都要俾你放上黎
憨撚鳩

樓主不如轉行去影政府賣地咪仲貴

有係名校附近食過lunch就知有錢既可以幾有錢
有錢細路個個都係最新iphone，食野唔睇價錢食百幾兩百蚊餐lunch
我中學果時廿蚊飯盒都覺得貴
有錢人既世界唔到你用窮撚果套思維

你覺得買隻apple watch 就係價值觀有問題
有人會覺得你覺得買隻apple watch 有價值觀問題呢個價值觀有問題
所以冇咩好拗
唔講價值觀
其實aw 好處多多
由其睇左幾單新聞話aw 救到自己一命
我個人覺得係物超所值
生命無價呀

雖然認同你講會寵壞細路仔同個細路真係未必有需要
不過好多人買嘢都係 想要 行先㗎啦
再者咁講以後啲sales賣嘢之前使唔使查埋你祖宗十八代先賣俾你
你唔做嘅嘢一定有其他人做，咁點解我唔自己賣俾佢先

對腳咁粗

On9樓主
人地有錢買你理撚得人？
話人蹤小朋友又點撚樣？
洗唔洗揾你幫佢教仔

想要咩就有咩唔等於會建立錯誤價值觀㗎

講道德價值
你有錢你鐘意點用我理鳩你
不如話岩岩考到牌就買架法拉利俾佢 又係價值觀問題
自由社會／市場

你覺得貴人地就得貴
你唔去話啲有錢佬買名牌衫褲比仔女

下真係買左？
係咪見個個都有所以先買
覺得好威

典型廢老無讀過書嘅bias thinking

喺老豆老母點教！可能糸生日禮物呢！人喺有甜頭先會進步

真心，我地啲窮人先會咁諗

人地家事又關你事
咁有大愛你不如辭職去做義工幫下香港啲貧困家庭

知唔知醜呀
唔好咩都用自己窮撚思維去諗野啦

影一幅都算，重要全方位追蹤，係咪無聊到咁，又關你事

關你撚事咩...........
3-4千買隻玩具玩下
都要比你放上網
冷靜少少啦好心

痴撚線，人家屋企大把錢呀，阿伯tum個孫開心關你撚事咩

啲葡萄窮撚真係好可笑

樓主肯定係社會LOSER

我覺得係肥既問題，個阿公係無辜的...
如果個細路無咁肥件事應該無咁核突，
肥仔就係貪心先會食到咁撚肥，
仲要帶埋apple watch，
之後就用隻帶住apple watch既肥手塞落包薯片度，
再成油淋淋咁出返黎，諗起都...

你同啲地鐵廢老影鳩後生仔唔讓座有咩分別

樓主正宗葡萄窮撚

尋日搭車見個小朋友 用iphonex

未必係公公 可能係爸爸

錯誤價值觀喎

係送樓

人地家長都肯買俾佢
關你撚事咩

價值呢啲野
永遠係有錢眼中同窮人眼中都唔會一樣
你可能食飯會睇價錢做人
有錢人只會睇好唔好食，同舒唔舒服
理撚得你幾錢

樓主開題撚嚟, 咪撚覆啦.

完全唔明有咩問題

大家都看圖估故事, 我夠可以話, 阿公幾個月前話, 你考到全級第一, 就送你一份禮物
咁個小朋友努力讀書, 考到, 想要apple watch有咩問題, 可能小朋友志願係諗住入apple做開發呢

樓主咁樣做人, 真係好辛苦呀

我又唔係咁睇
喂siri iMessage + walkie talkie 幾好
又唔怕個仔打手機驚
仲可以用find my iphone track 鳩佢去咗邊
打電話又得

係驚佢整唔撚見咗隻錶啫

依d叫父父幹，你係冇架

Between ，我叫公公買錶關你撚事

廢老錢唔用幾時用

連登仔一邊屌窮西唔好生
呢邊見人地屋企人買野比小朋友又衝出黎屌

幸福小肥J

買apple watch都要俾人批鬥 on9

肥仔儲起晒d利是錢同零用錢,
之後阿爺一齊買禮物比爸爸做生日禮物。
咁都要比人鬧

廢老啲錢留黎都係俾政棍呃
俾返子孫洗好過
小朋友用vtech/dokiwatch果隻實用啲 去名校幼稚園/小學見到係強制要戴，同校服一樣

樓主d口吻十足十d綜援撚一生生幾件然後話細路仔唔洗玩具唔洗電腦唔洗零用錢一樣。
樓主本身自己價值觀都有問題。
仲停留係將自己既價值觀強加係他人身上既階段。
價值觀本身就係一樣同本身經濟能力同視野高度有關既野。
正如當一個女人，作為師奶果時佢講既慳，可能係街市買餸平果幾蚊，但係作為一間公司既CEO佢講既慳，可能係為公司慳幾百萬。完全可以係同一個人，但係做到係唔同事情上角度既轉換。
關鍵係在於理解並體諒他人同你唔同既價值觀。

首先，樓主一黎就認定apple watch係貴野，已經係展露出自己視野既狹窄，對於有錢d既人黎講，買隻apple watch係佢眼中既可能真係同普通人隨便係街度買隻百零蚊既錶係冇分別，你可以想像下，有日你帶住個孫係街邊執左隻百零蚊既垃圾錶比佢帶。然後突然有個鄉下佬走出黎屌你做乜買d咁貴既野細路，會寵壞佢，然後話咩自己係鄉下都係幾蚊一日人工。你會唔會當佢弱智？

第二，樓主根本唔清楚背後既內情，唔清楚個啊爺點解買隻錶，唔清楚佢係點同個孫解釋隻錶既價值，同埋個細路本身係咪真係對隻錶有需求(一黎就話睇死佢唔會做運動，話唔定佢啊爺買比佢既目的就係鼓勵佢做運動呢)
教育既真意在於鼓勵小朋友多d思考，思考自己既需要，思考自己家庭既經濟環境，思考呢件禮物既意義。 而唔係一黎就話：呢樣貴！細路仔用唔著！呢個要！呢個對你好！

結論：
窮唔緊要，但係唔好比窮限制自己既思想同影響到自己既價值觀。
比窮更悲哀既係有窮人既思維。
如果樓主真係改變唔到既話，真係勸你唔好生。
如果唔係下個比人屌窮人生仔正仆街入面既窮人就會係你。

從來有錢都唔係問題
個人窮價值觀先容易扭曲

你都識講人哋老人家為好似你識咁多嘢咩

睇得出樓主好酸

都係嗰句關你撚事咩 呢個社會大把人思想都係扭曲㗎啦
係唔係要關撚曬the Apple Store
係咪未夠18歲過咗60歲可唔可以買apple產品
有條撚屌仲好笑或sales為咗業績竟然sale佢買
唔通人哋行入apple store話要買apple watch你話你太細個啦唔好買啦
好心連登仔就出去接觸下個社會啦

睇個肥仔衣著 都唔方光鮮得去邊
用佢又用唔著 買黎晒錢
咁都唔係縱係乜

關樓主你咩事 唔係擺上網就係岩
人地老人家有能力，錫個孫買比佢，佢自己有分數啦
你咁柒叻不如走埋去叫佢唔好買，話小朋友用唔著 係到鬼鬼崇崇影幾張相擺上網又話人地價值觀有問題，留返教你自己小朋友啦

咁人地係，得唔得？

價值觀可能你屋企窮咪錯，有錢套價值觀同你一樣？

人地點教仔都關你事 又唔係影響到你

好心咪咁撚柒啦 話人價值觀錯
幾千蚊在你黎講可能好撚多
有錢老人家可能食個飯都唔只
擔心人肥仔大個價值觀錯?人地老豆可能根本就大把錢留到夠佢過世用
唔似你零開始捱成世
起跑線唔同根本冇需要一樣金錢觀
擔心下自己好過啦

Mean d 講句
佢個套係啱就唔洗搞到咁撚窮啦

屌你老母 我用小米手環咋

細佬樣唔係一定要打格仔既咩

過萬都見過啦，有人地錢關你撚事

中學年代有同學戴Rolex

人地願打願挨又係人地家事，咁都要post上黎公審

有錢千奇唔好洗 最好唔好比飯佢食 唔係唔生性

唔理佢點解要買

但係個肥仔好快當2手賤賣出去

末日倖存者的獨白: 劉曉波的六四回憶錄 P.60

它都顯示出中國人的心理的陰暗和不健康 — 總是把人盡量往壞處想。這是長期的階級鬥爭文化所導致的一種被扭曲的心理變態

STUDIOA真係垃圾黎，咁樓主行入去做咩呀？免費試玩？

可能係
自己入去運吉
然後搵買家進行批鬥
慰藉自己唔捨得買
驚寵壞自己

人地點教仔唔關你事

除咗喺studio A買其實冇乜問題

我真係識人18歲就屋企送法拉利
但唔代表佢係仆街二世祖
佢無架子 讀書勤力

人地送咩只係代表屋企有幾多能力
個人質素係睇屋企人點教

樓主到底憑咩話人地金錢觀錯 憑咩話自己金錢觀係啱？

人地考第一嘅reward又來了話你知咩

樓主好多事

班死窮撚出晒黎批鬥

係咪要sales同肥仔講：依加唔做你生意，死肥仔
將心比心，你係sales又會點講

之前樓主都批鬥過人小學生帶airpod

提子

問漏咗，樓主點睇得出係‘棟9’定係佢自願俾錢？

定聽到佢地對話？

肥仔阿公有十個物業，平時食飯都千零蚊一餐，Apple Watch 小意思啦
利申返學坐肥仔隔離位

18歲有獨立思考能力 送法拉利冇問題
不過小學生都Apple Watch

見到細路買3千幾蚊野就酸成咁
講真我平時課兩下金都唔止呢個錢啦

屌你都晒氣
人地有錢關你春事咩
硬係要將你啲窮撚價值套落人到

得啦連登仔個個幾十萬一個月
睇正評啦 鍵盤戰士

你出黎搞笑
連登啲正評值錢
你快啲拎去買apple.watch啦

老老實實 關你撚事咩
死窮撚無錢買？ 唔抵得？

憎人富貴

得啦 唯你獨醒啦 威啦
你覺得我會在意你一個on9 comment咩

不如你睇下留言啲人講咩先啦
好似宜家係你獨醒緊

咪撚理條on9啦

吓？

有咩問題呢？人地買得起，贏國大把小學雞都有，其實都係雙刃劍姐，好多由細接觸科技野既人會科技特別叻，可能刺激一個新喬布斯出黎，who knows

樓主潛左水

關你撚事咩
行埋去屌柒佢丫嘛

on9 如果你啊公買層1000萬樓俾你 我諗你即刻要 唔要諗應唔應該洗老人家錢
成班傻仔係度睇衣著估人冇錢 到底係幾耐冇出街？唔通著西裝打曬呔先係有錢人咩

樓豬酸鳩小朋友

肯定酸啦 樓豬去apple齋睇冇錢買 見過細路一入黎就買左樓豬好想買但又冇多餘錢買既aw 咪去影個細路上連登開po洩憤囉

關你撚事咩，下下影人相放上黎做乜，下次比人見到你偷影打柒你呀。

關你叉燒咩

有錢既話，洗錢紀律更加重要

咁人地可能覺得隻錶好平
根本唔叫洗錢